# Copyright (C) 2017 kilbot
# This file is distributed under the GPL-2.0+.
# Translators:
# 何伟 <badou119@126.com>, 2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WooCommerce POS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/kilbot/WooCommerce-POS-Language-"
"Packs/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2017-06-05 10:02:27+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-22 10:17+0000\n"
"Last-Translator: Paul Kilmurray <paul@kilbot.com.au>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/kilbot/woocommerce-"
"pos/language/zh_CN/)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: grunt-wp-i18n 0.5.4\n"

#: includes/admin/class-wc-pos-gateways.php:31
msgid "Online Store"
msgstr "在线商店"

#: includes/admin/class-wc-pos-gateways.php:32
#: includes/admin/class-wc-pos-menu.php:34
#: includes/admin/class-wc-pos-menu.php:35
#: includes/admin/class-wc-pos-orders.php:95
#: includes/admin/views/order-details.php:5
msgid "POS"
msgstr "POS"

#: includes/admin/class-wc-pos-menu.php:44
#: includes/admin/class-wc-pos-menu.php:45
msgid "View POS"
msgstr "查看POS收银"

#: includes/admin/class-wc-pos-menu.php:53
#: includes/admin/settings/views/checkout.php:101
msgid "Upgrade to Pro"
msgstr "升级到专业版"

#: includes/admin/class-wc-pos-orders.php:96
#: includes/admin/views/order-details.php:4
msgid "Online"
msgstr "在线"

#. translators: wordpress
#. translators: woocommerce
#: includes/admin/class-wc-pos-plugins.php:26
#: includes/admin/class-wc-pos-settings.php:35
#: includes/admin/class-wc-pos-settings.php:37
#: includes/admin/settings/views/checkout.php:76
#: includes/admin/settings/views/checkout.php:106
#: includes/admin/settings/views/checkout.php:111
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: includes/admin/settings/class-wc-pos-access.php:25
msgid "POS Access"
msgstr "收银登录"

#: includes/admin/settings/class-wc-pos-hotkeys.php:42
msgid "Help screen"
msgstr "帮助"

#: includes/admin/settings/class-wc-pos-hotkeys.php:43
msgid "Barcode search"
msgstr "条码搜索"

#: includes/admin/settings/class-wc-pos-hotkeys.php:45
msgid "New order"
msgstr "新订单"

#: includes/admin/settings/class-wc-pos-hotkeys.php:46
msgid "Sync with server"
msgstr "与服务器同步"

#: includes/admin/settings/views/access.php:7
msgid "Grant POS Access"
msgstr "允许收银登录"

#: includes/admin/settings/views/access.php:10
msgid ""
"By default, access to the POS is limited to Administrator and Shop Manager "
"roles."
msgstr "默认设置，只有管理员和店面管理才能操作收银系统。"

#: includes/admin/settings/views/access.php:11
msgid ""
"It is recommended that you <strong>do not change</strong> the default "
"settings unless you are fully aware of the consequences."
msgstr ""
"强烈建议 <strong>不要修改</strong> 默认设置 "
"除非你已经了解这样操作的危险."

#: includes/admin/settings/views/access.php:12
#: includes/admin/settings/views/checkout.php:60
#: includes/admin/settings/views/hotkeys.php:6
msgid ""
"For more information please visit <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">%1$s</a>"
msgstr ""
"更多信息请访问 <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">%1$s</a>"

#: includes/admin/settings/views/checkout.php:13
msgid "Completed Order Status"
msgstr "已结账订单"

#: includes/admin/settings/views/checkout.php:14
msgid "Change the default order status for POS sales"
msgstr "修改POS销售的默认订单状态"

#: includes/admin/settings/views/checkout.php:27
msgid "Order Emails"
msgstr "订单邮件"

#: includes/admin/settings/views/checkout.php:28
msgid "Send WooCommerce notification emails for POS orders"
msgstr "给POS的订单发送WooCommerce的邮件通知"

#: includes/admin/settings/views/checkout.php:32
msgid "Enable admin emails"
msgstr "启用管理员邮件"

#: includes/admin/settings/views/checkout.php:35
msgid "Enable customer emails"
msgstr "启用用户邮件"

#: includes/admin/settings/views/checkout.php:41
msgid "Receipt Printing"
msgstr "小票打印"

#: includes/admin/settings/views/checkout.php:45
msgid "Automatically print receipt after checkout"
msgstr "结账后自动打印小票"

#: includes/admin/settings/views/checkout.php:54
msgid ""
"Installed gateways are listed below. Drag and drop gateways to control their "
"display order at the Point of Sale. "
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/checkout.php:55
msgid ""
"Payment Gateways enabled here will be available at the Point of Sale. "
"Payment Gateways enabled on the settings page will be available in your "
"Online Store. "
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/checkout.php:59
msgid ""
"It is your responsibility to ensure the security of your customer's "
"information. Transmitting credit card or other sensitive information should "
"only be done using a secure connnection."
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/checkout.php:65
msgid "Gateway Display"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/checkout.php:73
msgid "Online Status"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/checkout.php:74
msgid "POS Status"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/checkout.php:75
msgid "POS Settings"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/checkout.php:126
msgid "Payment method title."
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/checkout.php:133
msgid "Payment method description that will be shown in the POS."
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/checkout.php:139
msgid "Icon"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/general.php:13
msgid "Product Visibility"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/general.php:17
msgid "Enable <a href=\"%s\">POS Only products</a>"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/general.php:23
msgid "Allow Decimal Quantity"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/general.php:24
msgid "Allows items to have decimal values in the quantity field, eg: 0.25"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/general.php:34
msgid "Default POS Customer"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/general.php:35
msgid ""
"The default customer for POS orders, eg: Guest or create a new customer."
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/general.php:46
msgid "Discount Quick Keys"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/general.php:47
msgid "Configure discount keys for quick numpad entry"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/hotkeys.php:1
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/hotkeys.php:4
msgid ""
"You can trigger certain events in WooCommerce POS using keyboard shortcuts "
"(HotKeys)."
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/hotkeys.php:5
msgid ""
"HotKeys can also be used as a prefix for your barcode scanner or card reader."
msgstr ""

#: includes/admin/settings/views/tools.php:33
msgid "Receipt Template"
msgstr "小票模板"

#: includes/admin/settings/views/tools.php:36
msgid "View Sample Receipt"
msgstr "查看小票样本"

#: includes/admin/settings/views/tools.php:38
msgid "<strong class=\"red\">Template path:</strong> %s"
msgstr "<strong class=\"red\">模板路径:</strong> %s"

#: includes/admin/settings/views/tools.php:43
msgid "Legacy Server Support"
msgstr "支持旧服务器"

#: includes/admin/settings/views/tools.php:49
msgid "Emulate RESTful HTTP methods to support legacy servers."
msgstr "模拟RESTful HTTP的方式支持旧服务器"

#: includes/admin/settings/views/tools.php:54
msgid "Local Data"
msgstr "本地数据"

#: includes/admin/settings/views/tools.php:59
msgid "Clear Local Data"
msgstr "清除本地数据"

#: includes/admin/settings/views/tools.php:62
msgid "Clear All Local Data"
msgstr "清除所有本地数据"

#: includes/admin/views/order-details.php:2
msgid "Order type"
msgstr "订单类型"

#: includes/admin/views/settings.php:13
msgid ""
"There has been an error loading the settings, please contact <a href="
"\"mailto:support@woopos.com.au\">support</a>"
msgstr ""
"加载设置出现错误,请联系 <a href="
"\"mailto:support@woopos.com.au\">寻求帮助</a>"

#: includes/class-wc-pos-activator.php:194
msgid ""
"<strong>WooCommerce POS</strong> requires <a href=\"%s\">WooCommerce %s or "
"higher</a>. Please <a href=\"%s\">install and activate WooCommerce</a>"
msgstr ""
"<strong>WooCommerce POS</strong> 要求 <a href=\"%s\">WooCommerce %s 或者 "
"更高版本</a>. 请 <a href=\"%s\">安装并启用 WooCommerce</a>"

#: includes/class-wc-pos-activator.php:213
msgid ""
"<strong>WooCommerce POS</strong> requires PHP %s or higher. Read more "
"information about <a href=\"%s\">how you can update</a>"
msgstr ""
"<strong>WooCommerce POS</strong> 要求 PHP %s or higher. 了解更多 "
"关于 <a href=\"%s\">如何升级</a>的信息"

#: includes/products/class-wc-pos-visibility.php:23
msgid "POS & Online"
msgstr "店面POS和在线"

#: includes/products/class-wc-pos-visibility.php:24
#: includes/products/class-wc-pos-visibility.php:87
msgid "POS Only"
msgstr "只限店面POS"

#: includes/products/class-wc-pos-visibility.php:25
#: includes/products/class-wc-pos-visibility.php:88
msgid "Online Only"
msgstr "只限在线"

#: includes/products/views/post-metabox-visibility-select.php:11
#: includes/products/views/quick-edit-visibility-select.php:14
msgid "POS visibility"
msgstr "快速编辑中POS的可见性"

#: includes/admin/class-wc-pos-permalink.php:30
msgctxt "Permalink setting, eg: /pos"
msgid "POS base"
msgstr "POS路径"

#: includes/admin/settings/class-wc-pos-hotkeys.php:22
msgctxt "keyboard shortcuts"
msgid "HotKeys"
msgstr "快捷键"

#: includes/admin/settings/views/checkout.php:143
msgctxt "POS checkout settings"
msgid "Show payment gateway icon."
msgstr "显示收银方式图标"

#: includes/admin/settings/views/general.php:40
msgctxt "Default customer setting"
msgid "Use cashier account"
msgstr "使用收银员帐号"
